分一次手 你大傷元氣 病兩世紀

離離合合 百世紀
段段看破 無常理
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

好中